租咗間兇宅 入住前有咩要注意

點解要住兇宅？因為好撚窮
希望各位比啲意見 等我住得安心
利申：乜教都無信

唐樓黎

放部cam影低

拜四角

唔信就咩事都無

即刻拍定10秒有咁恐怖得咁恐怖既短片
然後預告開live 搵錢靠呢鋪啦

問左入面有幾多人住先方便大家一齊夾份比租金

一條友住？

食飯記得加多份碗筷，同埋記得叫攞佢一齊食

最好放幾塊全身鏡添 增加空間感

唔好係屋企對鏡講粗口

仲有隻狗

之前發生過咩事

仲衰

得閒播下大悲咒 心經

入屋後大叫「老子什麼鬼都不怕」

一定會係咁吠

其實最恐怖嘅係我地呢啲窮鬼
你入住個刻佢地已經搬走左
走埋右

人窮比鬼惡

鬼有什麼可怕，窮才最可怕。

玩都市傳說 拍片上youtube

Fing條撚出嚟乜鬼都走啦，陽氣咁盛